今日生日

點解無人同我慶祝

不如搞返個連登生日派對！

生日快樂

生日快樂啊

6日前依家先講生日快樂